那夜誰將酒喝掉

因此我講得多了

然後你要搖著我手拒絕我

動人像友情深了

我沒權終止見面

只因你友善依然

仍用接近甜蜜那種字眼通電

沒人應該怨地怨天

得到這結果

得到這結局

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我沒有為你春春悲秋不配有憾事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

頭髮未染霜

著涼亦錯在我幼稚

應快話像個天使

做咩姐你

唱歌

講出黎舒服d 喎

我沒有為你傷春悲秋怎配有心事

正皮係俾春秋嘅

攝返啲利是先

好歌

愛若能堪稱偉大，再難捱照樣開懷